8月18號星期日，香港人我地需要你幫手企出黎！

雖然民陣遊行已經比警察反對左，但維園集會已經拎到不反對通知書，已經有好多香港人為左香港受左好多傷害，我地唔想再見到更多人受傷。

香港人，我地需要你地幫手企出黎！

818，一齊塞爆維園！

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

push

日行萬步身體好
走動下行去集會 香港人齊上齊落